818千奇唔好出

阻往訪港旅客玩，又阻往人返工
利申:核彈都唔割(講下就算)

本人建議818屋企集會，以免損失民意

push

pish

民意撚去咗邊

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

民意好重要㗎 上reddit宣傳就夠

講完不割就即刻割，吹咩？

分化完未

我玩分化我就出割庶post la on9